[前鋒雙馬] 皇家馬德里球迷吹水區 (159)

Hala Madrid!!!

Coach
Julen Lopetegui

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane
6.Nacho Fernandez
7.
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Theo Hernández
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
21.Borja Mayoral
22.Isco
24.Daniel Ceballos
25. Thibaut Courtois
28. Vinícius Júnior
30. Luca Zidane
—Fábio Coentrão
—Andriy Lunin
—Raúl de Tomás
—Mariano Díaz

Out on loan:
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2020)

馬撚

Gracias Cristiano

皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

卡華積

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

歡迎留圖加入

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

7號?

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

Official Announcement: Mariano 29/08/2018

Real Madrid C. F. and Olympique Lyonnais have agreed a deal for the player Mariano, who will be with the Whites for the next five seasons.

The player will be presented on Thursday 31st August, at 1:30pm CEST in the Santiago Bernabéu presidential box.

Mariano will then take to the Santiago Bernabéu pitch wearing the Real Madrid C. F. kit. He will then speak to the press in the press room.

前鋒3馬了
welcome 馬撚

唔係西人驚佢冇份出場

5月都走硬

Welcome Back 馬撚
Good Luck 五月

咪又係後備

bale點會冇傷

會用機師

不如打撚包埋 迪比啦 屌 肯定好撚平

馬撚
算唔算呢幾年最佳收購 了

唔會轉頭又放掛

會唔會畀咁多主力走啊
里昂肯賣馬撚都係因為fekir去猁臨門一腳撻q咋

簽五年約喎
係就一世反佩

好似達狗咁
轉個手又賺一筆

買前鋒喇終於

法超就算柒數啦 咪又見錢開眼

lyon今季有機會打r lin

寸過馬撚

等睇馬撚下季又走多次

Welcome back馬撚

咪又係球王賓正選

馬撚
希望唔好好似達子咁

訓醒有馬撚 正
唔洗睇5月睇到眼火爆

有冇手足迷佩了

無

成班以為佩狗補強前面
其實只係想轉手賺多筆

尼格度2世
佩狗：有五月你用仲唔感恩

泥格度

泥格度而家係咪去咗土超

又重現尼格度 達仔既路

8月30日買
8月31日賣

goodbye benshitma mayoral

唔會啦，牙朗走左如果隻馬仲係踢到屎咁就無得賴
加埋成十年又老又慢，佩狗保佢實比西班牙痴線佬屌到化,依幾年都係靠歐聯儲十爆一吊命咋
而家擺明鋪晒路下年一係馬撚坐正一係big name

Mariano 7

買晒啲前鋒咪得返一個人用

賓狗打到咁耐唔係無原因
肯定同佩仔拍左片

咪又係出賓狗

咁又係

咪屈啦

馬撚唔會係佩蛇想要既人

內幕消息
你倒屎唔會收到風

倒晒落你個口到

幾時又比人趕

感動嘅係馬撚終於回家

下年籌錢買尼馬個時

明明賓斯馬上年歐聯功臣，依家皇馬執平貨幼幼，邊有人替佢，法甲前鋒有幾多料, mariano明顯後備料

醉雞收購馬撚
多謝西維爾

法甲前鋒有幾多料
賓施馬

Good Luck馬撚

支持草錢買尼馬

Thsnk you onl9

The Beast is back

25 out

嘩屌真係買返馬撚

佩蛇

盧蛇功勞
佩狗食屎

收皮啦迷沾狗

我迷馬撚

捐褲浪啦望

馬撚法甲入球效率高過包皮

肉酸不能沒有罪

肉酸瘋了

馬撚 終於有前鋒

膠人

痴漢

如果肉酸做我乾弟 有冇靚仔手足反對？
支持正皮
唔支負皮

用馬撚打反擊應該幾勁
不過打陣地唔知掂唔掂

你正濕鳩 完全唔乾

笑左

長期浸係水底點會乾

你長期都濕 每日咁多g蟲

下季就賣鳩佢 比位

歐洲足協主席Aleksander Čeferin否認了皇馬正在等待歐洲足協對PSG的處罰，以趁機對麥巴比進行引援的傳聞。

斯洛文尼亞人同時宣布，無論PSG是否違反財政公平原則，最終的決定將會再次延遲宣布。

“對於PSG的決定將會在晚些時候公佈。皇馬在等待這個決定？這並不是真的。”Aleksander Čeferin說道。

歐洲足協主席同時也否認了將在新賽季歐戰賽事中啟用VAR的消息：“我不知道這新聞出自哪裡，我們還沒有討論過這個問題。”

“我始終對VAR不太信任，一些事情並不清晰。誰來決定是否查看VAR？視頻裁判還是主裁判？人們不知道，甚至記者們也不了解。但我們知道終有一天我們會啟用VAR系統的。”

馬撚緊係超級輪換後備 賣b9架啦 big name la

曝皇馬回購妖星竟因球員倒貼 佛爺壓根沒想要他

當地時間8月29日，皇馬在其官網宣布，從里昂簽回昔日妖星馬里亞諾。據悉，銀河戰艦將會為馬里亞諾支付大約2200萬歐元的轉會費。

馬里亞諾此前曾在皇馬效力多年，想要回歸皇馬並不奇怪。然而，據里昂主席奧拉斯透露，馬里亞諾本不是皇馬主席弗洛倫蒂諾想要的球員。只是由於球員本人的一再堅持，皇馬才將其簽下。

奧拉斯說道：“當塞維利亞送上報價的時候，我們認為，強行留下一名想要離隊的球員，這是一種消極的做法。不過，馬里亞諾告訴我說，他想回到皇馬。所以，我給弗洛倫蒂諾打了電話。但弗洛倫蒂諾卻說：'馬里亞諾不是他在尋找的球員。'然而，馬里亞諾堅定地表示，皇馬是他想去的地方。因此，皇馬的報價隨之而來了。”

“事實上，我們並不知道皇馬會動用他們的優先購買權。但最終，他們的確是動用了這一條款。”

迷馬撚黨留名
1. 水煙王

完

屌你家姐

屌佢全家！

皇馬目前正與愛斯賓奴就球員Hermoso進行轉會商談，以備在轉會期結束前華列祖可能的租借離隊。

Hermoso可以填補慮柏迪古所要求的左腳中衛球員，同時也是一名全能後衛。他出生於馬德里，並在皇馬的青訓營中待了11個賽季。

上個賽季，愛斯賓奴總監將Hermoso帶到西班牙北部，並為球員設置了4000萬的毀約金；與馬里安奴的案例類似，如果皇馬願意，只需要支付1500萬歐元就可以回購Hermoso。

愛華頓在去年的冬窗就想得到Hermoso，辛尼特在今夏也對他表現出興趣，但都由於達不到愛斯賓奴的價格要求而告終。

Hermoso上賽季為愛斯賓奴22次出場，本賽季初他在面對切爾達的比賽中打入一球。

吹到馬撚坐正

擺明平平地頂住先

佩爺爺好好戲

正式收肉酸做我乾弟！以後佢有得罪大家可以搵我主持公道！

好矮...

頂住先

前鋒都簽埋 反佩條路真係好難行

啲人反你 唔反佩

矮撚防線
Reguilón Nacho Hermoso Odriozola

Nacho就算啦
其他仲有得高嘅我諗

反佩不易 反韓信很易

迷馬撚+牙維黨

迷logic king

其實大簡仲矮，位置感同彈跳力更重要

=,=

XD

今季馬撚 下季到球皇返黎

馬撚真皇

Valladolid hoping Ronaldo secures Vinicius loan

The former Real Madrid striker is likely to become the president of LaLiga outfit after taking control of the club.

With Ronaldo Nazario looking likely to purchase a majority shareholding in Valladolid for 30 million euros, as revealed by El Larguero on Spanish radio on Monday night, the hope at the LaLiga outfit is that the former Real Madrid star will help bring in up and coming prospect Vinicius, who recently joined the Bernabéu club.

皇馬係愛斯賓奴回購既球員表現都唔差
Hermoso可以一試
細華外借出去打多啲比賽先再算

哥倫比亞球皇

係高仔

師兄又搞事

Welcome back cr7

Injured Man City keeper Bravo receives Real Madrid support

Manchester City goalkeeper, formerly of Barcelona, Claudio Bravo ruptured his Achilles this month and faces a long road to recovery.

Injured Manchester City goalkeeper Claudio Bravo has revealed his former club Barcelona's rivals Real Madrid have sent him a letter wishing him a speedy recovery.

Bravo Real Madrid

Bravo, 35, is set for a lengthy spell out having ruptured his Achilles earlier this month.

Madrid director Emilio Butragueno has since sent the goalkeeper, who spent two years at Camp Nou, a message of support that Bravo posted on his Twitter account.

The letter read: "On behalf of all of us who make up Real Madrid C.F., especially our president Florentino Perez, I want to send you our best wishes for a very quick recovery.

"We are very sorry for what happened as injuries are the worst part of football, but we have no doubt that with your professionalism and commitment, you will continue to give many joys to football fans."

Bravo tweeted the letter with the caption: "Thank you @realmadrid so much for the noble gesture. Acts like this make football very good. A big hug."

Mariano is in Madrid and will be presented on Friday

After his signing for Real Madrid became official, Mariano traveled by private plane from Lyon to the Spanish capital.

The player will be presented this Friday August 31, at 1:30pm CET, in the VIP room at the Estadio Santiago Bernabeu.

Subsequently, he will step onto the pitch with the Real Madrid shirt on and will attend the media in the press room.

Welcome back James

球王已在陣中了

即時收到負皮

你也是

被粒水狗針對 可憐的我

投降吧

我不畏強權 雖然我軟弱

你軟

皇區內支持世清多 公海則支持佩狗多

傑斯：巴爾能填補C.朗拿度的空缺 只要他不傷就能行

威爾斯教練傑斯近期談到了他的弟子巴爾，他表示在C.朗拿度離開皇馬後，巴爾能夠填補他的入球空缺，但巴爾一直的擔憂是傷病。

傑斯說道：「當像C.朗拿度這樣的巨星離開球隊後，怎樣在入球和威脅性方面尋到替代者，這總是能成為人們關注的焦點。這是一個巨大的空缺，而在球會待了這麼久之後，巴爾現在擁有這樣的經驗。」

「每年都有壓力壓在他身上，而他都處理的非常出色。今年有點不同，因為C.朗拿度的離開會使得填補他的入球的球員，會得到更多的關注。不過巴爾已經在大場面展現了他的能力，也證明了他能夠解決任何迎面而來的困難。」

「他這個賽季開局狀態火熱，不過他也沒有過踢得不好的時期。我認為巴爾一直的擔憂是傷病，他之前傷了之後需要復出，踢更多比賽找狀態。當慢慢踢上比賽，他總能踢得很好，並取得入球。」

「大概在28歲的時候，我才知道什麼是對我有好處的。為比賽做準備，也許不是追求訓練的量和度，而是一個平衡。某一天如果你覺得傷病可能會到來的時候，你得讓自己下場，但是做到恰到好處是不容易的。」

「但這是你需要去嘗試的東西，確保你能夠長期踢球，休息一場然後準備踢下一場。我很榮幸擁有像費sir這樣的教練，他對這樣的做法感到很樂意。瞭解你的身體和適應對你有益的東西需要花時間。

太火了！皇馬天才要被搶瘋了 12支球隊都想買他

據西班牙《世界體育報》援引西班牙《基比電台》報導，皇馬前鋒馬約萊爾可能在轉會窗關閉前離開球隊，目前由12支球隊有意馬約萊爾。

《基比電台》稱，馬約萊爾在皇馬隊中的定位原本是賓施馬的後備，但皇馬剛剛簽下了里昂前鋒馬里安奴費拉拿，後者的出場次序將排在馬約萊爾之前。

因此，馬約萊爾可能會考慮離開皇馬，而《基比電台》透露，有12支球隊對馬約萊爾感興趣，其中包括了西維爾、華拉度列和雷加利斯等西甲球隊。

金毛係咪返嚟定係點 長期都係神出鬼沒咁

曝皇馬主席本不想重簽舊將：他不符合皇馬計劃

在里昂的新聞記者會上，里昂主席奧拉斯解釋了馬里安奴費拉拿的交易，他爆料皇馬主席佩雷斯不想簽約馬里安奴費拉拿。

奧拉斯說：「目前為止，馬里安奴費拉拿很關心進展，事情不如計劃進展。佩雷斯告訴我，他不是皇馬想要簽約的那類球員。」不過，在數小時後，皇馬官方宣佈了馬里安奴費拉拿的簽約。

奧拉斯解釋馬里安奴費拉拿的交易：「他想離隊，強留一名球員，違背他的意願，這對新賽季而言不是一個好的選擇。我們聽從外界的報價，其中有一份來自西維爾的報價，我們同意了。我們不知道皇馬將會觸發優先回購條款，但是他們這麼做了。他們將支付3300萬歐元的轉會費，外加300萬歐元的浮動，此外還要減掉35%的轉會費，那是屬於他們的轉會比例。」

曝大將向皇馬索價：付我全部薪水 讓我免費離隊

有一位球員與皇馬有合約，法律上來說屬於皇馬球員，但在球隊卻從未存在，而皇馬球迷似乎也不關注他。這個人就是干查奧。

干查奧30歲，身高1米78，體重70公斤，上次在足球場上看到他還是在2018年5月20日，當時他代表葡萄牙體育在葡萄牙杯決賽中對陣阿維斯隊。人們一度以為他消失了，不過在媒體報導了他消失的消息後，他重新出現在了皇馬的華迪貝巴斯體育城。

不過，皇馬新帥盧比迪古的計劃中並沒有他的名字，皇馬希望他的經理人為他找到下家，事實上每年夏天皇馬都要為他找買家。據葡萄牙《競技報》報導，干查奧希望回到葡萄牙體育，但他也對皇馬提出了一個不太合理的要求。

干查奧與皇馬的合約還有一年，他要求皇馬全額支付剩下的合約期內的薪水，稅後400萬歐元。干查奧表示，只有這樣，他才會與皇馬解約，然後以零轉會費加盟葡萄牙體育。

按照葡萄牙媒體的說法，為了甩掉這一累贅，皇馬願意給干查奧300萬到400萬歐元（稅前）。雙方接下去將進行緊張的談判，干查奧希望在轉會市場關閉前敲定解約事宜。

皇馬在干查奧身上已經花費了5500萬歐元，其中3000萬歐元是轉會費，2500萬歐元是薪水。當初摩連奴讓皇馬慷慨地與干查奧續約2014年，皇馬與干查奧續約，新合約的截止日期是到2019夏天，比之前的2017年夏天到期延長了2年。

干查奧在2010年世界盃上嶄露頭角，2011年7月，摩連奴欽點金毛，最終以3000萬歐元的身價空降班拿貝。在處子賽季的前半段，干查奧幾乎坐穩了主力位置，但在聯賽首回合國家打比中，客串右閘時兩次被法比加斯完爆，巴塞最終3-1逆轉，當時金毛成了皇馬失利的罪人。而在賽季後半段則由於被曝光帶著C.朗拿度一起吸煙而被媒體聲討，之後由於傷病和狀態的問題成為球會的後備。在皇馬效力期間，干查奧18次受傷，在2015-16賽季租借到摩納哥之前，他的上場時間從未超過45%，平均只有33%。而且干查奧經常鬧矛盾，包括與恩師摩連奴也有過矛盾。（沙治奧）

皇馬已漸漸填上C.朗拿度入球坑 C.朗拿度走後他們卻爆發了

52歲的盧比迪古在皇家馬德里隊內進行了一場小小的革命。

C.朗拿度的離開讓這支球隊來了一次原本不太可能進行的大轉變。此前，皇馬習慣於在歐冠盃中發亮，也習慣於施丹的保守。

盧比迪古已經放棄了施丹的中庸之道（法國教練用這種辦法來維護更衣室大佬之間的平衡），前西班牙國家隊教練正做出一些有爭議的決定，他鼓勵競爭，要創造一支集體高於個人的球隊。

雲尼斯奧斯被送到二隊，高圖爾斯坐後備席，馬些路被提前換下，都是盧比迪古不講情面的最好例子。

C.朗拿度的離開迫使皇馬更追求集體化，同時也增加了幾位關鍵球員的得分能力。最明顯的例子是加雷斯-巴爾。

這沒什麼可奇怪的，因為威爾斯人和CR7有一些共同的特點。巴爾獲得瞭解放，從施丹手中錦上添花的人物變成了球隊的關鍵球員之一。在過去的9場比賽中，他攻入了9球。但最重要的是他傳達了這個賽季將成為屬於他的一個完美賽季的感覺。

還有賓施馬也爆發了。過去幾個賽季，賓施馬是C.朗拿度的助推器，今季歐洲超級盃和西甲，他已經攻入了3個入球。沒有葡萄牙巨星，賓施馬獲得了更多的入球機會，他也正在利用這一點。

馬德里現在成為了一支慢慢咀嚼比賽的球隊，盧比迪古似乎決心要將球隊打造成一支穩定之師，能夠繼續統治歐洲，但在西甲表現要更穩定。

阿辛斯奧是C.朗拿度離開皇馬的另一大受益者。這位西班牙國腳成為了盧比迪古球隊中的正選成員，這可能是他步入巨星行列的一個賽季。這位年輕天才必須證明，在踢主力時，他也能保持作為後備球員上場時所體現的那種衝勁。（沙治奧）

曝皇馬欲挖角哥迪奧拿曼城愛將 將派球探進行考察

西班牙《阿斯報》援引天空體育的消息報導，皇馬重新對簽下史達寧表示了興趣，史達寧與曼城的合約談判已經拖延了好幾個月。

天空體育報導，皇馬重新燃起了簽下曼城球星史達寧的興趣。距離西班牙轉會市場關閉只有兩天，皇馬今季不太可能買入史達寧了，但是明年夏天史達寧可能會成為首要目標。這位英格蘭國腳上個賽季在哥迪奧拿的曼城46場比賽攻入23球，這讓他吸引了皇馬的注意。

天空體育聲稱，皇馬代表將會在下個月英格蘭和西班牙的國家聯賽比賽期間，觀察史達寧的表現。

史達寧目前與曼城的合約只剩下不到兩年，雖然經過幾個月的談判，但雙方還沒有達成續約協議。據報導，這位前利物浦射手希望曼城把他的週薪從17萬英鎊提高到25萬英鎊（約27.5萬歐元），讓他與阿古路和迪布尼平起平坐，但是到目前為止，球會董事會並不願意滿足他的要求。

消息指出，如果曼城無法與史達寧達成協議，那曼城願意讓球員離開，這將為皇馬引進這位23歲的球員打開大門。本月早些時候，哥迪奧拿說他希望史達寧留下來，但是也表示他不知道史達寧的合約情況會怎樣。

這位前巴塞教練說：「從我來這裡的第一天起就清楚，我們需要他，但是交易是交易，經理人是經理人，球員是球員。所以，我不知道最終會發生什麼，但我向你100%保證，球會、作為主教練的我、體育總監、包括他的隊友，都希望他在這裡效力更長時間。」

《阿斯報》指出，尼馬也會是皇馬明年夏天的重要目標。皇馬今年夏天沒有完成巨星級的簽約來替代C.朗拿度，這讓很多皇馬球迷非常不滿，如果尼馬和史達寧這樣的球星下季能到來，那球迷的心可以得到很大的安慰。

本週五，西甲轉會市場將關閉，皇馬很可能在轉會截止日前引進馬里安奴費拉拿。但這隻是過渡性的手筆，皇馬明年夏天的目標更耀眼。（沙治奧）

5000萬！曝祖記明夏再挖皇馬重臣 C.朗拿度點名要買他

C.朗拿度和馬些路之間的關係非常好，在葡萄牙人加盟祖記之後，曾有消息稱，他曾邀請馬些路加盟祖記。據《拖連奴體育報》的最新消息稱，祖記準備在明年夏天，為馬些路開出5000萬歐元的報價。

目前，意甲今夏的轉會窗口已經關閉，祖記也無法簽下馬些路，但是斑馬軍團並沒有放棄，他們現在的計劃是在明年夏天向皇馬開出報價，求購馬些路，祖記願意為這名已經30歲的左閘開出5000萬歐元的報價。

《拖連奴體育報》還透露稱，馬些路也願意加盟祖記，他甚至讓C.朗拿度向自己介紹了祖記球會的情況，並且表達了想要繼續和C.朗拿度一起踢球的願望。為了籌集資金引進馬些路，祖記願意將辛度賣掉。皇馬和巴黎都對辛度非常感興趣，但是祖記不打算在今夏賣掉他，而是留到明年再出售，為馬些路籌集轉會資金。

C.朗拿度和馬些路在皇馬時關係就非常好，同在左路活動的兩人在場上配合十分默契，而且在場下也是十分親密的朋友。不過，雖然祖記和馬些路都互相有意，但是這筆交易能否成功，屆時也還要看皇馬方面的態度。

皇馬天才

我支持晒兩個

笑閪

公海得幾個支持佢咋 仲係唔知情盲撐

你唔配做皇迷 你可以唔撐我但你一定唔可以撐佢

廢老係特別on9

你更甚

師兄好波

睇我引到佢地和好，一齊屌我

我契細佬癲左 有冇人救到佢

粒水狗必須反

除非佢承認自己嘅錯誤：出賣手足 壞敗皇迷忠誠嘅風氣

公海得牙古路 Me支持世清 其他N賓 老鼠 連迪洛夫全部反世清

小貓三四隻就唔好提

道歉吧

歐聯今抽籤 利記pot 3或鬥勁旅

【體育】新一屆歐聯分組賽於周四進行抽籤，隨著賓菲加在周三的附加賽晉級，意味利物浦只能列入抽籤第3級別，對勁旅的機會增加。

歐聯分組賽是按歐洲足協的系數決定抽籤級別分類，而本來只要巴素利及賓菲加在附加賽齊出局，則紅軍可提升為抽籤第2級別，分組賽可能較易打，結果巴素利是出局了，賓菲加在同日大炒PAOK四個一皮後，兩回合總計大勝5:2，令利物浦只能列以第3級別，準備今日在摩納哥抽籤。

如今利物浦在pot 3，代表該隊除了可能遇上第1級別的勁旅之餘，還可能抽到與第2級別的名牌球隊，計有多蒙特、拿玻里與羅馬等。紅軍最差的抽籤，可能是與皇家馬德里、多蒙特與國際米蘭同組。

此外，在今日的抽籤儀式，歐洲足協同時會頒發包括年度最佳球員在內的多個獎項。

以下為抽籤4個級別：
POT 1
皇家馬德里
馬德里體育會
巴塞隆拿
拜仁慕尼黑
曼城
祖雲達斯
巴黎聖日耳門
莫斯科火車頭

POT 2
多蒙特
波圖
曼聯
薩克達
賓菲加
拿玻里
熱刺
羅馬

POT 3
利物浦
史浩克04
里昂
摩納哥
阿積士
莫斯科中央陸軍
華倫西亞
燕豪芬

POT 4
柏辛域陀利亞
布魯日
加拉塔沙雷
年青人
國際米蘭
賀芬咸
貝爾格萊德紅星
AEK雅典

但佢地唔迷佩

懂道理的人不一定會支持我 但一定不會反我
而且這種人樣貌必定帥氣

可唔可以反肉酸但唔支持世清

Ok 唔反了

你地買大巴拿

Welcome back h20

welcome to milan benzema!

Benzema stay forever!

u out now!!

Ho ball!!

吊 點解唔係金毛

📊 | Mariano Díaz's 2017/18 statistics in Ligue 1:

Appearances (starts): 34 (30)
Goals: 18
Home: 9
Away: 9
Ratio: 139 mins. per goal
Assists: 5

Good enough to be Benzema's substitute

in lyon

馬撚個踢法完全彌補到賓周既不足,夠哂硬淨

可 你真人應該係靚仔

我知你係明白事理嘅型棍子

7號 馬撚

？！

岩岩我條針同我報料

馬場雞再燈辛仔我立即屌佢家姐！

報流料要比人爆菊

馬撚着7號我第一個反佢
寧願比辛着了

你有班落未

你今日有客未

@佩雷斯主席
佢會幫我頂~

莫衰有 佢無論如何都要比人屌

屌而家簽個馬仔都要打j

吹咩

收到風占士回家著7號

回波圖定摩納哥

大家唔好傷和氣
要集中火力對肉酸

同唱片公司簽左合約

番左高登派你膠

伊斯高混回馬拉加

ok 辛仔擔正

收皮啦

咁大決心返到黎 爭氣

里昂神鋒

而家咁風頭火勢邊個著7號都係死

放走洛蘭迪 比返18號馬撚啦

Big name

洗咪咁多負皮...

全體皇區手足: 咪燈啦~

Benzema !!!

因為你反我

你條垃圾唔反真係對唔住自己

傳dybala 1.8億 ?

花生花生

你信呀?

今晚屌鳩你

你睇佢個名

假新聞都j下

Mariano will wear the number 7 with Real Madrid. [@miguelitocope]

馬7

MARCA: Real Madrid is the #LaLiga team that has spent the most money this summer - €145.75 million.

又要起球場又要買人

James saying goodbye to his teammate

有D料
皇區留言都廿幾個負皮

佩狗唔會再用錢啦傻佬

下 咁撚樣就洗左億四

馬卡報都話馬撚著7號
係咪痴撚左線牙佩狗

皇馬已死

好似牙維隊獌狗咁 走下坡

Welcome

你連垃圾不如啦 肉酸狗

你撐肉酸就唔好再叫我地做手足 係咁先！

佢已經背叛左我 要搞就搞我
唔好搞臭jer佬

馬撚柒

應該係mariano自己揀
其實都無咩所謂啦
一個number姐

由即日開始 會然佩雷斯主席正式向世界情色王投降

多謝提供笑話

我=戰狼300主角

Coentrao wants out, but demands Madrid continue to pay his wages

According to O Jogo, Fabio Coentrao wants Madrid to allow him to return to Sporting Lisbon but is demanding the club still pay his €4 million-a-year salary.

According Portuguese sports daily O Jogo, Real Madrid midfielder Fabio Coentrao is demanding the club allow him to return to Sporting Lisbon, where he spent last season on loan, but that Real Madrid still pay his €4 million annual salary as part of the final year of his contract.

臨尾撻Q

有人正皮

佢啲funson

馬7 係咪著左會變牙朗

著7號做後備

佩狗擺明想馬撚比人屌啫
魯爾--->C7--->馬撚?

繼續玩鳩盧蛇

臭猁狗

最衰都係辛仔
係都要等件10號唔肯着7號

史上最弱7號🤔

咁樣仲點用7號引世三過檔

閪痕都唔洗咁嘅..臭g

賣走賓狗再轉

着一年 下年8000萬賣馬撚出去
再用3億買包皮 真7號接班人
加上摩迪退休比埋件10號辛仔
最強7號+最強10號
想像下都覺得勁
到時都唔知撐邊個攞金球好了

繼續ff

u shut up～

不了

u 259 out

入你50球

請暫時放下恩怨
槍口對肉酸 皇區最大嘅蛆蟲

邊位清黎

隻狗 公=肉酸 毑=馬場雞

馬7我覺得無問題
Lass都10號啦

完全唔明馬7有咩問題
青訓出身
巴塞出生 但係madridista

樣衰

唔知點解佢著7好順眼 希望佢今季入30粒證明埋自己坐正

屌你老母收撚皮啦

等睇馬撚入50球證明自己

好兄弟 屌得好

反定馬撚先了

含啦你

咸爺！

你都收皮啦

🤷‍♂️

好！

比兩條路你揀
一 反臭雞
二 比我地皇區反

road to Madrid但係皇馬小組賽出局

一

咁卜街啦你

keywords

keyword又然

navas

卡吐

歐聯最佳門將 vs 世界盃最佳門將

阿朗有冇到場？

今年爭頭4 下年去pot2

下年踢歐霸啦

卡卡肥左都係咁靚仔

G組

綠豆仔玩鬚

Gp G

死亡G組 go

皇區成班g抽返g好合理

有預感又係抽番多仔

SR4

多利國米
死亡g組

拉膠

navas ramos modric arron
agger?

Ugly:肉酸

又拉膠

激撚死沙拿

條女出曬水

前鋒好似係沙拿

條友仲要拍沙拿一下

CL神射手喎

4個攞獎嘅坐埋一齊

羅馬

又羅馬

roma

係米做馬

仲唔係下韱，中上年四強

牙朗又要打狗

牙維請振作！

獌

你收皮啦

都好過多仔 對多睇到厭

阿朗倒戈曼聯再打皇馬

摩迪

唔通最佳前鋒真係沙拿？

笛

好低調

抽到猁我請大家屌肉酸屎眼

中央陸軍

抽唔到啦

冇得睇倒戈添

作客唔洗睇245

請人屌佢 大家睇

h組

牙朗

華西

牙維

靜啦你

猁個組

沙拿嚟齋坐？

朗連獎都唔拎

身體質素黎講係皇馬中前場數一數二硬淨
希望可以好似拿祖咁多啲上場機會
至於五月仔都係出去練多幾年先

牙朗為左唔見佩蛇獎都唔拎

唔想對住佩狗個死仆街

太肉酸

分手要狠

吹咩？唔好頒比牙朗囉屌

請你不要離開我。

連卡卡都唔見

C組好癲

朗

易食指數★★★★★

B組都唔差

夜啦收皮啦

AB組易到呢

Roma 易食指數★★★
CSKA Moskva 易食指數★★★★
Plzeň 易食指數 ★★★★★

愛sir

皇家馬德里最盡8強

阿仙奴呢

16強出局你就屌肉酸菊花啦

皇馬作客應該唔夠羅馬打

歐聯查無此隊

16郎日子不遠矣

wa

Modric

modric

摩廸

好彩唔係沙拿

終於打破壟斷

有驚喜

咁又一定唔會
salah連best forward都冇

佩狗：拎咗歐足又可以賣貴啲

唔怪得牙朗唔去

肉酸呢隻259大是大非都要搞破壞 唔好怪jer住你唔放 係你唔合作

🏆 UEFA Champions League 2018/19
⚽ Group G
🇪🇸 Real Madrid
🇮🇹 Roma
🇷🇺 CSKA Moskva
🇨🇿 Viktoria Plzen
#RMUCL | #HalaMadrid

🏆 PLAYER OF THE YEAR
⚽ UEFA Champions League 2017/18
👉 @lukamodric10

摩迪實至名歸

恭喜摩迪

阿朗有冇講咩原因唔來?
平時實到架喔

Good Luck

笑得好勉強

恭喜魔笛

牙朗好似值得攞多d
15球而且對強隊入 仲有對buffon倒掛
助攻都好似多過摩迪

離開左皇仲邊有資格拎

阿狗成昆又想引戰

請善用起底模式

好波

Sky Italia: Cristiano refused to attend the #UCLdraw Gala as he was furious with UEFA's decision to award Modric with the POTY award.

C朗的經理人文迪斯回應了歐足聯將最佳球員頒給摩迪，而不是C朗，他直稱這是“荒唐可笑”。

“足球是靠球場上的表現說話的，而C朗的表現無可置疑，上個賽季他在歐冠打進了15個進球，扛著皇馬進入到了決賽，並且贏得了三連冠，我覺得這(最佳球員給摩迪)是荒唐可笑的，他居然不是最佳球員的得主，要知道C朗就是他這個位置上的最佳。“

個d xx斯都是仆街黎
文迪斯
佩雷斯

LM10

據意大利媒體報導，佩雷斯在蒙特卡洛與部分意大利媒體記者碰面，曾經指責國際米蘭：“我從來沒有見過有球會想要買我們的10號球員卻唔想比錢，我這輩子還是第一次見到這種事情。”

good luck modric!

🤦🏻‍♂️

🙅🏿‍♂️🙅🏿‍♂️🙅🏿‍♂️🙅🏿‍♂️🙅🏿‍♂️🙅🏿‍♂️🙅🏿‍♂️🙅🏿‍♂️🙅🏿‍♂️🙅🏿‍♂️

💩💩💩

真人 ?

笑咗，猁上至管理層，下至球迷都一樣

無摩迪，輸左啦

好彩唔係返圖書館，唔係實比人笑到面黃

沙拿如果無傷 一早456咗你哋黃狗啦 頭廿分鐘畀我利撳住黎砌

個陣睇到呢句真係笑出聲

雲尼捷斯

Modric 313 points
Cristiano Ronaldo 223 points
Salah 134 points

Luka Modric: “I'm not happy... I'm extremely happy at Real Madrid and I want to continue at this club for several years.” #HalaMadrid

拎埋金球我幫你打j

Welcome Dybala

立即幫我打j

shut up~

牙維有冇信心係H組突圍而出？

死鈀狗等比死廢老卡利祖屌爆啦

牙維好波！！

講得好！！

有冇巴打會嚟緊去睇馬德里打比/國家打比？

牙維在卡斯迪拿過得很開心

我都想，不過冇錢
巴打預幾銀過去

因為我宜家係歐洲 所以飛過去都唔使太貴 睇波我預5000內

💧🚬

睇唔到馬德里打比/國家打比
打算下年去睇對畢爾包

同who?

攞景？拉莫斯搭沙拿膊頭

【體育】不是冤家不聚頭，周四歐聯分組賽抽籤兼頒獎禮，沙治奧拉莫斯就坐在沙拿身後，還伸手搭沙拿的膊頭示好，是太健忘還是有心整蠱？

上季歐聯決賽皇家馬德里守將沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）間接令利物浦射手穆罕默德沙拿（Mohamed Salah）左邊肩膀受傷退下火線，利記輸波之餘，沙拿亦幾乎緣盡世界盃，最終埃及亦在世盃小組賽包尾出局。

周四拉莫斯榮膺上季歐聯最佳後衛，接過獎項之後他返回座位，經過沙拿身旁時毫不避忌，輕輕拍對方的膊頭示好，拍的還要是沙拿的左肩。

只見皇馬隊友莫迪歷拿拿臨轉身與拉莫斯握手慶賀，沙拿就當拉莫斯透明，沒有跟對方搭話。

近日與埃及足總勢成水火的沙拿，周四頒獎禮上不敵莫迪歷，未能當選今年歐洲足協最佳球員。

圖片來源 : 電視畫面

同男朋友~

唔好食醋

gay

等巴打包膠
出年我都想去睇
巴打買黃牛定點

我都仲睇緊 見到黃牛好似仲平過經香港啲fb page買

你係歐洲點解要經hk買

細清唔好放過佢～

因為想格下價 但見到香港仲貴過外國就不了

係佢唔放過自己～

He大事大非前仍然不肯放下私怨～

講得啱～
18-19歐聯決賽 疤對拜/鈀

待你鳩到無可濕鳩後 便知肉酸二五是盡頭

希望世清唔好對住d囡囡開口唱歌

唔緊要台妹聽唔明

世清個邊咁大聲 冇人聽到

聽唔明但聽到d音

肉酸老母仲撚大聲 比人屌慾仙慾死

沒有再同台妹聯絡了～

依排溝緊咩妹 ~

好耐冇cow女 未遇到啱嘅人～

轉GAY~

你轉gay

在C朗無緣今天凌晨的歐足聯最佳球員獎項之後，C朗的姐姐katia Aveiro也在Instagram上位弟弟鳴不平。

在自己的Instagram的故事中，C朗的姐姐上傳一張Ç朗和摩迪的上個賽季歐冠數據對比，其中可以看到，C朗上個賽季打了12場比賽，進15球助攻3次，4次榮膺週最佳，而摩迪出場11次，進1球助攻1次，沒有當選過週最佳。

而C朗姐姐則說到：“我想每個人都該有自有公論了吧”

煩到 要反朗了

@月狗

靜啲啦

明知愛這種男孩子
占士洛迪古斯

屌柒肉酸佢

我諗緊去主場睇929嗰場馬德里打比

世界盃亞軍
仲以為今年摩迪拎無異議添

計集體榮譽既話華拉尼仲值得攞

死返去蛆區啦屌你老母

尋晚個獎淨係歐聯喎
我都覺得朗值得攞多d
反而年尾金球就真係應該比摩迪了

年度最佳唔只計歐聯

What is the UEFA Men's Player of the Year award?
The award recognises the best players, irrespective of nationality, playing for a club within the territory of a UEFA member association during the past season. Players are judged on their performances in all competitions – domestic, continental and international.

ho ball
迷朗狗應該死全家

屌佢老母閪
係親公海都係見到佢狂踩摩迪捧牙朗
而家仲做埋蛆區一份子

屌得好！

屌得秒！

屌到你呱呱叫！

你咪基我啦

咁仲有冇得支持皇馬但掛住牙朗

牙維晚晚唔洗訓

你心邪

臭jer佬

佢基

崩口人忌崩口碗
歐超杯輸完又唔關摩迪事，慢慢攬住摩迪打飛機啦

呢度規矩迷朗要死全家架

意甲入左幾多球？
沒有賓周 朗甚麼都不是

踩摩笛真係on99

又唔洗咁講話朗咩都唔係 個人認為歐超盃真係唔關摩迪事 4球都係後防派膠

唔講仲認為摩迪西甲n個入球n個助攻
牙朗一走歐超杯即比下體會強姦到冇哂脾氣
沒有牙朗，皇馬一樣甚麼都不是

歐超杯都關摩迪事 ？ 50幾先換入wor ching
迷朗不為過 但轉左會不如死番出去啦

迷朗就過主啦

駁吾刀 咁你肯攔未呀

好似你呢d迷朗 過左檔又繼續係皇區指點踩皇既球員
就一定要死全家落地獄爛菊花

迷賓將會獲得永久勝利

樹大招風真係事實黎 拎個獎就突然摩迪都有人反

同場加映弱智狗玉照

咪咁撚痴線啦
以前牙朗係鋒線大佬 而家無咗佢做Target man要磨合都好撚正常下哇

拉膠拎獎拍下膊頭都激到公海班玻璃心彈彈下

屌佢老味
影衰哂

睇到有人話拉膠似想串鳩沙拿所以拍佢膊頭呢句好撚好笑

以前成日係公海睇你地兩個互含

可憐的小摩迪
比朗迷+牙朗冚家話唔值得拎

畜牲
叫你呀畜牲
死返出去啦

都上季嘅事
但係迷到好似佢咁走火入魔
不了

講事實叫踩 1入球1助攻0次motm變左歐聯最大功臣 原來皇馬唔只佩狗係賤種，連皇迷都係咁賤種 人地講事實都唔比要咒人呢樣嗰樣，我真係好撚痛呀傻閪迷摩狗

屌你啦
踢波淨係睇呢兩項數據？

你仲柒撚過D 疤狗，死返出去啦259

keyword 0入球0助攻憑咩攞最佳龍門

你唔使懶清高喎，你咪又係成日喺祖區吹水

點解要非黑即白

真係辛苦你條柒頭啦特登搵返出黎
你覺得我係祖區吹水多定係皇區吹水多啊拿
我唔似你條傻鳩迷朗迷到走火入魔啊
啊仲有
我唔似你條傻鳩因爲牙朗先入黎
我睇古迪開始迷皇馬啦傻鳩

其實我都覺得係牙朗拎好d 但我都覺得摩迪都係實至名歸 始終大家都係皇馬球員

牙朗係皇馬legend,就算佢而家走左 我唔覺得你咁做佢會鍾意lor

同土方一樣
要非黑即白

睇黎佢份人性格本身反轉豬肚就係屎

原來係皇祖雜種狗
你啲皇迷fd子嗌你迷朗死全家呀，仲唔快啲聽話死全家

講緊你地皇迷 人一走嗌哂迷朗死全家咁

其實2個拎都無所謂
又唔洗踩另外一邊既

你要死全家唔係因為你迷朗

人地入祖區問下件波衫就叫祖迷

印件波衫就係雜種 我有件黑白間比錫斯達古迪唔通我又同你一樣係三奴家奴咩
躝啦

我係話在座各位都係垃圾
撐摩迪唔等於要反朗
撐朗而唔係皇迷就自己躝出去開post
黎人
放牙維出黎

屌牙維食緊花生

曼狗係咁

你出句聲啦

唔係祖迷又入祖區吹哂水咁搏咩
依家你隻雜種狗又喺皇區表忠心覺唔覺自己肉酸

UEFA FIFA GOLDENBALL
二人都有份，唔好一個拎哂就最開心

唔係唔比迷朗，但可唔可以唔好捧一踩一，都曾經係一隊，唔洗咁嘅

都唔知踩摩迪為乜
摩迪咁多年踢成點carry皇馬大家有眼睇

真係r晒頭

非黑即白咩傻鳩
你夠唔係皇迷啦 你又入黎吹水？
洗撚表忠心咩 上個討論區咋
你以為而家參軍咩傻鳩

啲迷摩見到呢句要衝出黎咬人有咩辦法，成班玻璃心到，華拉尼唔撚係皇馬球員咩 正一崩口人忌崩口碗

咁你又唔好偷換概念,佢見到你出面踩摩迪先屌你姐
2個都值得拎,一邊拎左另一邊咪大方d恭喜下人地囉

跟你學野姐，唔係祖迷都可以入祖區吹水，咁我入黎吹水有問題

咪撚偷換概念啦
喂我仲入過阿po吹過兩咀啊
你唔cap埋出黎？

🥜🤤

我應該都會睇馬德里打吡 如果可以嘅話到時可以join埋

講咁閪多做乜
迷朗狗自己躝啦

同疤狗一樣啦
最撚鐘意批評其他隊球員

死泡狗滾回黑洞

yc

其實獎就頒左
我地只係講返更想邊個拎
其實摩迪 C7兩個是但一個拎我都無意見
但就唔好因爲一個拎唔到而踩鳩另一個
當然摩迪入球助攻數的確唔多
但你有睇過皇馬比賽摩迪有落場的確係令隊波起碼升一個Grade
你睇返以前施丹都唔係入球能力出眾啦 人地咪又係公認當代球王

我迷賓

你食屎唔洗周圍唱

你迷摩迷盧夠周街知啦

迷摩迪迷盧sir

牙維轉數快到

有腦的nigga

獌狗冇腦

好彩我真皇

但你出cheat

你ON撚9

真名王

死力架

好!

韓信

主席約佢出黎較量

我地迷占黨對住韓信動口不動手

上次咪打到佢捐我褲浪

馬撚好似真係7 希望佢加油

希望比得7佢就唔好叫佢長期坐後備

寧願asensio 著7

真 着到包皮嚟 摩迪退休先轉10號
着番幾年7號都好吖

點解唔比賓施馬著下

7號要做人影子
以後一講起皇馬9號
每個人都係諗起賓賓~

賓賓接班人仲難搵過牙朗摩迪

真係7號

佢咁有信心 好想佢證明自己 加油

好似話係佢自己要求
欣賞佢既勇氣！

Mayoral --> Levante

佢一定明白著7號代表咩 但係都主動要求 一定好大決心

盧sir：在馬里安奴加盟之後，我們的陣容完整了，對於自己的陣容很滿意。

Only one Karim Benzema

滾

中堅呢仆街

happy

馬撚著7號掂唔掂呀。。。

相信細華

屌奶星

是但啦
都係靠賓賓carry ga la

法國多左人迷賓

Vamos Mariano7

你

我係迷賓黨主席

細華都躝啦 俾上陣時間佢都晒氣

勸所有反賓迷途知返
而家返轉頭仲黎得切~

唔係西班牙人既話 晨早躝左

牙維好撚硬頸 邊個做佢老公都幾慘

解摩佬block未

以己度人

欣賞牙維 屢敗屢戰
可惜賓賓始終都係大然家

解你老母

馬撚返黎著7號 下兩季件10號仲唔輪到

撐牙維

尋日講咗句Mariano 7
今日真係7號

Carvajal, Nacho, S. Ramos, Isco, Asensio y Ceballos

施巴入選

包皮會搶走賓狗件9號

笑左thx

今日31號丫 哈哈哈～

笑到仆街~

屌

ok

no gay c
牙維又豬

皇區阮兆祥

no koke

得施daddy love gay c

帶佢去4900 la diu

接受唔到

唔怪得咁肉酸

雪櫃人都有

No Jordi Alba

Morata

安蛇

albiol

好耐無入選過

蛇你老母

我地安蛇揀人唔使你教

頭寒啊 想搵返1617件主場ucl都咁難
全部都係西甲章 我頂

你地安蛇

有官方source 馬撚著7號未

佢著七號係咪盧蛇意思
係咪上位

good luck 五月
躝

沾屎too

留係到做第三前鋒啦

屌你啊

佢弱智到迷賓迷630, 放過佢啦

牙朗踢左九年皇都會有迷朗反皇出現
到底過去九年點過
係咪每年都要一路j一路屌

迷沾弱智D

正皮：支持摩佬長期開皇po

第一次正皮你

屌你老母牙

反唔反肉酸？
你反佢 以後我開

正皮左

馬撚既鬥心
希望佢成功

Yes
如果馬撚真係7號即印
馬撚好型我覺得

馬撚加油

不嬲型棍

MARIANO Real Madrid presentation | FULL STREAM

要迷馬了

畀件7號馬撚坐後備係可以加速再離隊

迷馬黨第一次召集

真.新C朗

b9躝
轉踢4312
馬 比目魚
辛/伊
鐵三角
性感後防

1.g_bald
2.牙pat

躝乜鳩 唔係買big name根本唔會走
何況而加冇咗牙朗一定多咗入波肯肯定大把迷賓上水

新乜乜不了
嗌親新乜乜都廢到仆街

反馬撚

球王賓斯馬撚

印返件馬撚先

你印matip

你印matic

我撐皇馬同摩迪架

我撐你

你食屎

希望馬撚嘅決心可以幫佢提升到更高層次

希望下年可以帶住皇馬7號呢個朵賣貴d
幫補下買包皮條數

馬里安奴著咗七號了

收皮啦 鬧人走

88辛

留意到馬撚平時ig留言得百幾二百個
佢最近個兩個po有二千幾三千個留言

估唔到馬撚都幾多球迷入場
佩狗真係搞到皇迷對前鋒好飢渴

幫你負皮左

米屈

竟然比馬里安奴着7號

屌你牙狗狗聲
聽日準時返工啦

靜啦倒屎人

你先係259

屌你牙岩岩仲幫你負皮

屌 睇錯左

食屎 支持摩佬開PO了

居心叵測

迷馬

皇馬回購既前場好似無乜邊個留得耐

屌你老母

和平共處吧

小器到咁？C朗家姐貶低莫迪歷

【體育】周四歐洲足協頒發最佳男子球員，基斯坦奴朗拿度未能冧莊，自己亦未有出席頒獎禮，但他的姐姐Katia卻在instagram上發功替細佬不值。

對上兩屆歐洲足協最佳男子球員一獎，都由今季改投祖記的基斯坦奴朗拿度（Cristiano Ronaldo）奪得，今年就由C朗上季在皇馬的隊友莫迪歷捧走，C朗自己則獲選為上季歐聯最佳前鋒。

不知何故，周四C朗未有出席在摩納哥舉行的頒獎禮，但他姐姐Katia就十分緊張結果，眼見弟弟未能獲獎，她即在instagram上甫圖，展示莫迪歷與C朗上季歐聯統計數字的比較，結果當然是對C朗有利，Katia的評語則是：「睇下啦！大家自有公論。」

C朗的經理人文迪斯更加不客氣，他對葡萄牙報章說：「真係荒謬，簡直笑話！大家都知道贏家應該係邊個！」

又PO

【終極泰來】改變從莫迪歷開始！

【體育】歐洲足協年度最佳球員落入莫迪歷手中，這絕對是個好現象。
撰文：泰萊

足球壇不知不覺步入迷途，過去入波多的球員領取射手獎，何以變成衡量最佳球員的準則？自美斯和基斯坦奴朗拿度瓜分球壇以來，多少出色的中場球星備受冷落？沙維、恩尼斯達、派路等，金球獎之前公開向恩尼斯達道歉，但道歉又怎及改過來得有意義？

8屆歐洲足協年度最佳球員，美斯和C朗囊括6屆，近4屆更3度落入C朗手中；金球獎的情況之嚴重更不在話下。皇馬球星莫迪歷上屆歐聯帶領球隊奪得冠軍，C朗在淘汰賽階段和決賽時表現失色，加上今夏帶領克羅地亞贏得世界盃亞軍兼獲最佳球員獎，莫迪歷的風頭一時無兩，得以再度獲得嘉許。

如果入波代表一切，C朗登陸意甲至今兩場聯賽無入波，是否就意味他是失敗的？須知道意甲防守比西甲嚴密得多，意大利後衛猶如貼身膏藥，加上球員互相補位意識強，C朗要入波自然更不容易，這是聯賽風格的不同，跟球員的實力無關。

莫迪歷壓倒C朗和穆罕默德沙拿奪獎，可惜C朗沒有出席當晚頒獎禮。莫迪歷在中場的作用無人能及，但球迷或投票者往往注意破門球員，實在是只見樹而不見林，也足證足球直播愈來愈多，但球迷對球賽的鑑賞能力卻愈差，實在令人惋惜。

【大腳崛起】與【終極泰來】逢周五輪流上載

撰文：泰萊
否極泰萊，冷眼旁觀。
email：ballthirteen@hotmail.com
歡迎瀏覽球十三fb專頁，若得到波友一個like，就是
我們團隊的一大鼓舞：

出面d人屌到馬撚仆街 好機會可以一嗚驚人

屌皇馬老母
上年唔係厭安巴比貴人工
而家個7號就有著落啦
食屎狗 講咩人工架構 省埋啲垃圾錢

不過睇左馬撚上季精華 見到一樣唔係太好既野 就係好撚獨食

你估個個都好似我辛咁好意識 做波咁勁咩

要印了
第三作客Mariano 7

發覺好多人惡意負皮我

其實摩迪值唔值得攞真係見人見志
佢啲數據上真係失息好多
當然有睇開波都知佢中場作用好大 表現都好好
但同花迷j feel有咩分別
換個角度睇
沙拿同朗 場上表現同摩迪真係差好遠咩
但摩迪數據上係差一大截
利伸 朗迷 理性討論

我諗起世三

我覺得沙拿就一定冇啦 杯都冇個
同埋呢個獎計埋世界盃表現
摩迪世界盃金球 贏牙朗冇咩問題
呢個獎之前小白都贏過 摩迪贏我諗差唔多原因

你幫我定幫肉酸？

我覺得阿辛都獨獨地

世界盃既表現 沙拿同朗拎憑咩到同摩迪比

Hermoso is back

佢唔係之前一場用一個入球同兩個烏龍波完成帽子戲法嗰個咩

Twitter唔見有消息既?

唔知點解del咗

Fake news

痴線official都信唔過

又多隻中堅

又?細華可以當佢死左
隊長中意拎紅,華仔都係易傷
4個中堅都唔夠用

我都唔係嫌, 你做乜9

樓下是g

冇話你嫌，但又乜春？
仲有買邊個中堅？

你係g

錯focus

講 反佩定中立

如果咁寫你係咪會舒服D, 唔想嘈

又多隻中堅

收貨未

反骨仔

秦國黎既

得返15,16,23號
hermoso,新仔左閘?

你泰國

Hermoso 令仔過玻璃華好多~

屌 P圖？

7號 都唔知印唔印件馬撚好

Mayoral to go on loan to Levante

According to Spanish radio station Cadena SER the out of favour striker is set to move with no purchase clause.

Levante are set to close the transfer window in style with the arrival of Borja Mayoral on loan from Real Madrid. According to Spanish radio station Cadena SER the team from Valencia have reached an agreement with the capital outfit to bring the striker in on loan for a season, but with no purchase option being included in the deal.

馬仔7號

五月都走了

本來覺得可以比下機會佢 諗起佢狼堡都唔要就不了

我想講既係 在座各位 都係辣殺

仲後生 最緊要踢多啲比賽

OFFICIAL | Borja Mayoral has joined Levante on loan, without an option to buy.

Florentino: Real bought the best keeper at the World Cup, Brazil's emerging star...

In a summer in which the absence of big-name Real Madrid signings has been criticised, president, Florentino Perez, sent a strong message to the supporters during Mariano's presentation.

"We had an exceptional squad already and we took advantage of this time to reinforce various areas," he said to reporters.

"The best goalkeeper of the World Cup, Courtois, has arrived, a great defender in Odriozola, a goalkeeper with an extraordinary future (Lunin), one of the great rising stars of Brazilian football in Vinicius as well as Valverde and Reguilon from the academy.

"Now we can add Mariano, who has goal scoring in his DNA."

真係好多人問馬撚係邊個
希望佢快啲有得出場證明自己

睇下佢個死閪樣柒下柒下 就快瓜老襯咁撚樣

70歲人啦
經歷過拖舟離隊哩啲突發事件未心臟病發死都算奇蹟啦

係就快啲死 最好全家死

Ching又口出惡言

佢罪有應得

俾你地講講下 分分鐘90碎仲生龍活虎

姐係最後有無簽hermanso 姐屌

返到公司未 牙維

唔洗返

應該無 官方無消息

慘 可能又要睇米路打中堅了

ON撚9

我都唔洗返

唔信

放大假la 吊你

根本一般料

師兄ho ball

要離開皇區數天 勿掛念

Miss you

走都好既起碼有波踢
皇馬有無貼錢趕佢走

絕對唔會

今晚2:45早場

馬撚成日怒ban網頂

好有火

幾時幫屯門手足屌鳩肉酸

鬥心王
Btw 馬撚條女

馬撚火熱登場

等主席做屯門黨體能教練先

已是

兄弟 你撐唔撐肉酸

一直保持中立 兩邊都冇抽

揀一邊 你撐誰

咁馬撚會入法國定西班牙藉

btw牙維係咪會外借
定係轉會窗完左

入法國有賓球王
西班牙有盧sir
邊個起皇馬耐d 自己諗

完了 著28號

去左二隊
咁防中嗰個華仔呢

著15號

有m洛架啦bo
點解卡斯拿條垃圾仲未走得

會成為主要輪換球員

【西甲預告】皇馬招「鋒」必打「雷」

【體育】周六西甲，皇家馬德里有新兵射手馬里安奴在陣，整體進攻系統愈見成熟，主場迎戰雷加利斯勝望極濃。
撰文：歪花

西甲2連勝，皇家馬德里新帥盧柏迪古仍未滿意，在周中回購里昂射手馬里安奴。雖然這名皇馬青訓今戰未必會立即擔正，但在賓施馬、加里夫巴利、馬高阿辛斯奧之後，肯定可以加強後備整體火力，更重要是門前衝擊力。

在基斯坦奴朗拿度離隊後，巴利在皇馬終於做大佬，貢獻2入球1助攻。雖說是大佬，但這名威爾斯國腳平均每場只得3次攻門，可見銀河艦隊現時的進攻，不會再集中於某一兩位球員，更重視整體。

雷加利斯在今夏有中場主力加比爾皮利斯離隊，幸好前鋒艾沙亞大勇，令進攻不致太差。他們上場於尾段憑艾沙亞梅開二度，有點幸運地逼和皇家蘇斯達2:2，開季不勝，整體演出及狀態都不算太好，加上作客向來差，相信沒有機會搶分。

632-beIN - Now Sports 2 02/09 02:40直播

圖片來源 : ©AFP

等睇銀河鑑隊炒車

米燈啦

Vinicius will play his first Madrid derby...with Castilla

Real Madrid starlet Vinicius Junior is set to play his first derby with the Castilla side.

The Brazilian, who will be under the orders of Santiago Solari will go up against Atletico Madrid B at Estadio Cerro del Espino.

Real Madrid confirm shirt numbers: 15 for Fede and Reguilon gets 23

迷佩黨最後召集！

4個門將

姐係後備又係睇機師

LUCA係借唔出定點

驚波邊個借

Coach
Julen Lopetegui

First-team squad
1.Keylor Navas
2.Daniel Carvajal
3.Jesús Vallejo
4.Sergio Ramos (captain)
5.Raphaël Varane (4th captain)
6.Nacho Fernandez
7.Mariano Díaz
8.Toni Kroos
9.Karim Benzema (3rd captain)
10.Luka Modrić
11.Gareth Bale
12.Marcelo (vice-captain)
13.Kiko Casilla
14.Casemiro
15.Valverde
17.Lucas Vázquez
18.Marcos Llorente
19.Álvaro Odriozola
20.Marco Asensio
22.Isco
23.Reguilón
24.Daniel Ceballos
25.Thibaut Courtois
28.Vinícius Júnior
30.Luca

Out on loan:
FW Raúl de Tomás (at Rayo Vallecano until 30 June 2019)
FW Borja Mayoral (at Levante until 30 June 2019)
MF James Rodríguez (at Bayern Munich until 30 June 2019)
MF Mateo Kovačić (at Chelsea until 30 June 2019)
MF Martin Ødegaard (at Vitesse until 30 June 2019)
MF Lucas Silva (at Cruzeiro until 30 June 2019)
DF Achraf Hakimi (at Dortmund until 30 June 2019)
DF Theo Hernández (at Real Sociedad until 30 June 2019)
GK Andriy Lunin (at Leganés until 30 June 2019)

開post temp update左

無人着16

收皮啦肉酸 迷你老母佩

系

Duckyea遲啲可唔可以擺我張玉照上墨寶度

好似加左喇

hermoso

可以去開post temp度睇睇

迷你粒水仔

迷你小維維

停止再引戰吧

有啊 thank you 唔該哂
不過遲啲可能要update到時又要麻煩你了

皇區邊個撐肉酸=假皇 肉酸 25

我愛你

多謝

堅定不移迷世反佩

我都愛你

7

堅定不移反佩

不嬲支持世清

黑白分明嘅人 樣唔會差得好邊
你睇下肉酸

褲浪狗死不足惜

只有韓信肯投降事件才會告一段落

原來今晚2:45

早左

肉酸=希凸拉
反肉酸=美帝

馬卡報話今晚鳩頭斯正選

25仔

韓狗

啲新仔後衛去晒邊

Sick leave

Bale has played a part in four of Madrid's eight goals this season

Real's next opponents, Leganés, have been a past favourite for the Welshman - he has scored three in three games against Los Pepineros.

Jorge Mendes no longer looks after any Real players

The definitive departure of Fabio Coentrao has brought about the end of an era at Real Madrid.

Eleven years after the last time it happened, Real's first team will not have any player within the squad who is represented by agent Jorge Mendes.

Gone are the days when up to five players (Pepe, Cristiano Ronaldo, Coentrao, James Rodriguez and Ricardo Carvalho) appeared on Los Blancos' payroll.

碧基都有10票

淨係記得佢對羅馬係禁區拉跌人

Lucas Silva無記錯好似同卡斯米路一齊買返來 而家仲外借緊 放唔出咩

無live post?

心臟有事
其他隊驚買左
大吉利是講句死左
筆錢就冇左

之前唔係澄清左係流料咩

但都係驚架

我開 大家之後要反肉酸

[皇] 皇家馬德里對雷加利斯

表現如何先

25仔正選

Ohhh

反賓狗

壓力再現 未怕競爭 又再上身

好彩我不嬲迷賓

馬撚搞咩唔出

今季拉膠有機會雙位數入球了

賓周咁勁
馬撚慘了

下場對畢爾包都入到咁多先算
頭3場真係無乜參考價值

你出cheat

你左右不分

賓今季

賓斯馬勁撚到

賓周神射手第一係咪

我愛賓施馬

反賓又輸

in suso we trust

神射賓

50球不是夢

如果巴利傷埋成隊要做畀佢踢真係神踢都似

世界發生咩事

睇黎我都要轉下id名拜下賓周馬

賓周對弱隊刷數據，嚇我唔到既

如果馬撚正選應該456球了

賓周仔

又交換靈魂

有冇人今季印左波衫？
想印主場拉莫斯

Sick ball

印球王賓啦
98摯愛

我都想印長袖
不過上No7問過要1599落場版Full set

有利frd 著拉莫斯撚下狗都好
印賓賓冇霸氣

我印字算 平時會著去做gym 粗著

著賓周過多幾場又俾人指住黎笑

出面個勢係咪開始反朗
咁話唔定一陣國際賽又帶帽

朗上2季都係開季柒下柒下架啦

迷賓黨第一次召集

已經唔關皇任何事

講開做GYM想問主席操完之後要食返D乜
以前就會食蛋 而家飲粉 有冇話邊種方法最好

我都好似有15/16拉膠
不過廢事撚了 我個利FD平時對朋友幾好

98摰愛係630

反630又輸 賣朗最大贏家就係我馬

潺仔

馬撚唔洗打正選了

下年又要被賣了

反朗啦 唔反賓啦 排隊同佩狗道歉

原來牙朗一直阻住球王賓上位

630同性感人覺係真正sick ball

鬼鬼都印華仔

早餐三隻蛋訓前三隻蛋
做完gym食返個吉野家下午茶
夜晚清蒸雞胸肉+蒸魚

u3 out!!!

我係第二間印平99蚊

長袖？

本身想官網印，但官網長袖又係無歐聯章

渣維尋日印左本澤馬

一個天才食屎

係，見著佢買埋盧卡古

係 $1500長袖印字四寶

遲d再買 開季一定好貴 點解會買落場版

因為佢下擺同球迷版唔同加上修身啲
同埋上網睇話啲質料好啲

唔踢波著落場版會有啲浪費 而且又貴

賓周d自信返晒黎

好簡單
食返d碳水同protein
一般人係即刻飲杯whey protein
之後再食餐飯
平時可以食creatine glutamine
其實營養夠就得
冇話點係最好

大快活雞胸飯

佢地係咪屌緊賓周掛住入波

主席fit過丙朗

Who needs Ronaldo

幫我教訓肉酸狗

Yes
唔做作用王

真心定假膠？

無左牙朗解放左賓周

見到你老婆仔結衣同鳩白

Lopetegui: Benzema to finish with 30 or 40 goals? Why not?

"Why not?" the coach said when asked about the possibility.

"Why shouldn't he finish with 30 or 40 goals?

"The most important thing is the team and goals are the work of the whole team.

"Benzema is a great player and always has been.

Real Madrid break passing record against Leganes

The change in style at Real Madrid is undeniable as Julen Lopetegui's team have now broken the club's overall passing record.

Such is the scale of this achievement, Los Blancos made 798 successful passes aganst Leganes, a feat they have never achieved since Opta started collecting data.

Only once, in the Club World Cup final against Kashima - which went to extra time - had Real Madrid tried more passes than against Leganes.

An astonishing 882 attempts were made against the Japanese side, compared to 869 against the Pepineros, with a 91.82 percent success rate in their last match.

After two and a half LaLiga Santander rounds, Real Madrid lead the passing statistics with 1,505, just ahead of Barcelona who have 1,470.

Lopetegui's men are also ahead in terms of completed passes as well, at 90.76 percent to 87.89 percent.

我都唔踢波 著黎出街睇落大隻啲

賓周3場入4球
完季有幾多球呢

堅決反賓

所以你失敗

Cheat王

踢波先唔應該著落場版wo

成昆

落場版就係平時著出街先型 slim fit😎

趁依家賓周馬呃得下人有價好賣喇

打呲

摩佬開PO未
d迷賓好猖獗

259

堅決反賓 下場就現真身

洗唔洗幫拖

【資料庫】多過C朗！賓施馬射破33支西甲隊

【體育】冇C朗點算？皇家馬德里仲有賓施馬！這名法國射手在周六西甲對雷加利斯梅開二度，超越了C朗的入球紀錄。

正當基斯坦奴朗拿度加盟祖雲達斯後，3場意甲皆顆粒無收，他的前拍檔賓施馬（Karim Benzema）於4場西甲已轟入4個入球，腳風甚順，另一鋒將加里夫巴利亦連續3戰建功。

皇家馬德里以4:1大炒雷加利斯一役，賓施馬個人梅開二度，至今對戰過33支不同的西甲球隊都能破關，合共取得131球，比C朗多1隊；同時，C朗未能攻破的西甲球隊，正正是雷加利斯。

皇馬新帥盧柏迪古賽後大讚賓施馬，指他有機會贏得西甲神射手：「為何不可？為甚麼他不能夠拿下30或40球？最重要的是，入球都是整體合作而得來。賓施馬一直都是好球員，貢獻良多，他對於可以幫助球隊，非常高興。」

圖片來源 : ©AFP

事實

事實係我屌你老母

benshitma out
ar dog out

自己意志

Who needs Benzema?

psg

皇家馬德里

想知d迷禿反賓狗點睇賓周馬入波仲多過隻馬騮

Is 98

差唔多啦

迷賓了

98%630win

摩佬要開po了